建議各國發出旅遊警示 以確保該國人民在港安全

建議向各國發信 表示香港警察嚴重濫權（如7.14示戚）和無法維持香港治安（如7.21元朗）會為該國在港人民的人身安全帶來嚴重威脅 建議發出旅遊警示 以確保該國人民安全

而這令訪港遊客減少和迫使旅遊業界向政府施壓

推上reddit

Dear Sir/Madam,

I am a concerned citizen of Hong Kong. I saw some of the latest events in my town, and genuinely shocked and I think you should warn you citizens about some imminent dangers.

On Sunday night, some protestor and even train passengers on a MTR train, HK's metro, were gruesomely attacked by communists hired thugs, in Yuen Long, a suburb of Hong Kong.

The online rumours says the thugs will travel all over parts of HK's New Territories.

and here are some video for your references:

The second video is a live of Hong Kong's MP, even he was brutally attacked.

so we would like you to advice your citizens ASAP:
a. Avoid Hong Kong's New Territories in total, especially Yuen Long
b. Avoid Hong Kong's MTR unless necessary, they fail to protect passengers, even their own staff.

To avoid anyone get hurt, we urge you act swiftly to send warning to your fellow citizens.

Best regards,Dear Sir/Madam,

I am a concerned citizen of Hong Kong. I saw some of the latest events in my town, and genuinely shocked and I think you should warn you citizens about some imminent dangers.

On Sunday night, some protestor and even train passengers on a MTR train, HK's metro, were gruesomely attacked by communists hired thugs, in Yuen Long, a suburb of Hong Kong.

The online rumours says the thugs will travel all over parts of HK's New Territories.

and here are some video for your references:

The second video is a live of Hong Kong's MP, even he was brutally attacked.

so we would like you to advice your citizens ASAP:
a. Avoid Hong Kong's New Territories in total, especially Yuen Long
b. Avoid Hong Kong's MTR unless necessary, they fail to protect passengers, even their own staff.

To avoid anyone get hurt, we urge you act swiftly to send warning to your fellow citizens.

Best regards,
你個名

淨係識睇唔識用
Twitter 都要推

推推推

報警兩小時無差佬到同警署落閘唔比報案，打電話報警叫市民驚就唔好出街更好

Reaching out to the police force is literally meaningless because according to earlier incidents the police will not be arriving and handling situations within reasonable time.

In addition to that, the responds given out to people who call the police hotline was “you should stay indoor if you are scared”

有冇人可以翻譯李漢文段片？
對警察出勤唔睇錶表示非常擔心